[3DS][PKM] USUM討論區#16 保守的閃毒龍

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

漏左個腐皮添

4P未

咪

新post留名

想問有冇巴打有歐版火鋼code？

Flan hin係邊位

禾牙

btw 頭先我爆成功左就花名贏
爆完得酒粒保就酒粒贏
我冇爆到/得食蕉保就應該食蕉贏

我爆係俾機會你地贏炸

飯都冇得你食

我都知ISIS訓練出嚟嘅鬥士都係為其他人著想架啦
btw 潮濕高超鴨

潮濕counter我成隊

柒左就認啦

呢下真心正

點解會練隻潮濕高超鴨

Dedenne宇宙第一可愛

因為濕9

FF開POST就比左負皮先

森之妖精走左

想問地狗係咪有咩特性唔會中鬼火
出過6定7次都唔中

係咪車禍

鬼火得15%命中

係咪對家就係中嗰15%
我就係唔中嗰85%

係

之前同你打roulette 用咗晴隊
咁無理由要cloud nine, swift swim
咁就求其用隻潮濕

睇完場
執埋D野最快明天出VG POST

你個野壞左啊

MSS個分未update ar

Ex aid三部曲 神

我未睇唔好捏我

估唔到絕版人對佢老婆竟然有咁大感情

你都知依段但未睇？
補埋依個ending就覺得ex aid故事真係好完整
點解build又變到咁差

好想要bugvisor zwei變LvX呀

有人cut左部份片段上youtube嘛
三部曲我都係未睇晒完整的片
咁Build我又唔覺得差的 , 有d位都仲講得通 (雖然有d位完全講唔通)
只係同Exaid比先係比較差姐
但最起碼戰免演技完勝永夢

車車餅LV X好似係新帶黎

未有咁快掛
正常1星期update 左？

Lv X係用 Lv3舊帶
M完全冇戲份(咁制) 慘慘豬
戰兔演技係ok 但成日一諗起佢係葛城就.....

好少拉打片好似exaid咁個個角色 連同敵役都咁討好
良作以上

港魂幾時開賣神百萬餅帶

唔會賣架
要訂DVD定BD先有

利申：訂左

永夢同無敵掛左鈎 , 注定冇戲份
而且佢都冇乜地方可以寫了

桐生戰免就係桐生戰免 , 唔係葛城巧亦都唔係砂糖太郎
係為love & peace而戰的男人

上一套係W睇咗一半

我知 , 但呢個日魂先有
港魂唔跟呢個玩法 ?
係的話就仆街了

仲有冇人要落閃毒龍code order

W咁好睇都只係睇到一半

都咁遲了 港魂9成9冇了吧

睇埋落去啦
如果唔討論外型的話新平成都有唔少拉打值得睇下

我有個fd都係咁

呢個世界沒有神

W, OOO(中間有d悶),Fronze(睇仔睇女),Gaim,Drive,Exaid
其他唔洗睇都得

Build玩階段我都仲係推薦
其餘Agger

555都唔睇

新平成

有無人可以借隻小星雲比我開圖鑑

我有冇add過你？有就online

有 但你可唔可以借我一陣 我要幫我ff開埋

okey

你ff...

Fd

ff是大家的

2分鐘後比番你

Ff ok了

想拎番隻哥德

哥德？可能係另一餅帶 等一等

慢慢

on得

On左 我邀你

有冇人玩過寵物小精靈彈珠台？ 以前好細個買game 見到封面有寵物小精靈實冇死啦 點知一開唔係正統作 而且仲要難到仆街

玩過gbc版

用模 器果陣玩過
玩左陣唔知玩緊乜就棄了

儲齊d精靈圖之後整ID卡就無玩了

第二代易玩好多

印象中幾好玩

有實體game

3月都仲未有消息 係唔係今年冇新game

有咩柒得係等shuttle個位企係到訓著咗
開眼果刻見住成間公司同事上晒車部車準備開走

係等shuttle個位企係到訓著咗
開眼果刻見住成間公司同事上晒車部車啱啱開走

.btw

問題係部車已經開緊
所以我即刻鳩衝去搭mtr

想唔失霸氣緊係搭的士

然後我搭到去北角上返同一部shuttle

19 VGC又神獸大戰

無新game都出啲設計圖比我地打下J先喇

話唔定等E3先有消息

唔知換平台佢今次對唔對應到bank
定又出多個新嘅工具

佢就係唔想次次換gen都要整舊嘢係game入面先開發bank出黎

但我記得usum都無咁快有消息

咁switch咪一餅帶同時可以開好多save 再捉哂啲野入bank

e3 6月
年尾出game的話差唔多啦

前提係你有無動力睇咁多次劇情

Um我睇第二次已經覺得好悶

新世代通常年頭公佈
同世代就年中

我講咗d乜自己滲透下

究極之日/月 Switch加強版

Usum2

要再睇多次真係人都癲

好嘢可以用類比玩滑浪同究極屎眼，唔使怕玩甩包皮了

到時一定唔玩

求 滅歌紅唇娃配招

下馬
保護
滅歌
冰光

保護
滅歌
Null
Null

滅歌緊係玩連保

唔驚人走咩

落埋黑色眼光會唔會好過份

太脆,
聯防哥德/恥鬼啦

你未咁問之前我仲以為係雙打隊

Ff問我覺得好大機會都係單打

哦我其實冇咩所謂 都係brainstorm下
因為爆左隻閃出黎諗唔到點用姐

比我就最好

標準配招緊係要
連環巴掌同惡魔之吻

咁就 連環巴掌 惡魔之吻 滅亡之歌 保護

超勁既感覺

打死人

仲有招吸取之吻喎

好科拿feel
整埋冰公仔鎖訓練家就per啡吔了

我roulette隊搞掂了 仲有冇人打

我連我個隊有邊幾隻都唔記得了
今晚打？

你有最邪惡嘅組合fini加氣球

仲等緊內傷隻龜

我記得依兩隻
咁我就用兩隻挑你地機啦

有個Frd 煩到成個Roy 蛇咁
可以點應對

你唔追我我會唔記得
今晚比你

Block佢
真人都係, Block柒佢

好

求多次roulette 寵list

搵返了

介紹ROY SIR佢識

你贏都唔開心啦咁
算啦我都係拎齊6隻上陣

係咪打架？係我就練埋隻氣球

高招

打 你睇下幾點得

一石三鳥嘅方法

新手留名

Who are you

唔見左成個星期嘅dd終於出現

Who is dd?

9點

プロキオン ・ デネブ

最終更新： 2018/2/23

原來早2年開始又整返
暫時整到去第6個章

要求直播

新手留名＋1

石巴

見你開po咪入黎坐坐

歡迎 順便俾個正評

正評掣好似壞壞地

撳著隔離果個先

咁你可以出返去

試下先

好惡

呀呀呀多左個負皮呀

個掣無壞到

FF自己正皮自己

唔係 唔信？我俾多個正評落去

我無睇錯呀嘛

係我最尊敬嘅石巴

To 配布達人

酒粒

比個負正皮先

多謝 多謝 好人有好報

染巴慘被FF派卡

頭先未睇你答就去咗食飯
我依家打得啦

好 online

但直播的話會俾其他人睇晒配置喎

都唔知佢哋玩唔玩

aiya 我有兩隻唔係十字標誌 要normal rules

咁又係 開左cam先講

偷睇你mon先

睇唔到下moon架嘛

輸左

ジャーガー
咁廚都輸

[/quote]

第2場4P路卡第一下點解會用真空波車落king jer度的

讀心既野...

禁錯左

btw隻HB輝石火狐狸幾好用
最緊要係得意

明顯想打隔離果隻啦

終於放工
食蕉隻龜可能聽日先比到你

今日睇咗live嘅巴打唔好爆我配置

等批,批完可以出文報名

my shitty English

唔識架文

好，我仲想要隻重波呆火駝

睇完都唔識梗

辛苦晒
成晚冇訓？

訓左4粒到

辛苦唒

Double62 點樣玩

正

冇mega冇Z冇タスキ

用龜花炸到對面稀巴爛

點知係氣球火鋼

呢個format好有興趣開台玩

Earth Power龜

氣球

眠粉

原來以前有試過61單打?

有，雙斧戰龍玩晒

速專?

62雙打的話簫巴的速專lele+敏捷蟲組合應該好屈機

61真係好on9

脫殼忍者>冇招剋佢>投降

咁見到有脫殼忍者果下就應該掉隻有招剋佢既出黎

62係咪應該要玩滅歌鬥慢

VGC TWITTERS傾左成粒鐘先發覺係62

咁你地本身傾到d咩

平板六四

Ipad Heidi

USUM主角間房電視隔離有個簽名 話你關東館主既簽名 但係冇講係邊個

PMAFB有蕭小姐大戰HUGO同小軒

駡戰

屌你無link學咩人出post

雖然blocked咗

自己睇PMA FB啦

我有蛋餘都唔會同佢換啦

公認全港最top黑魔女仲需要換人蛋種咩

可能魔法壞左

佢係唔記得左點生蛋
以為10粒5v0攻就係咁易生姐
唔怪得佢 對佢黎講真係等價

求Link

點解冇得回覆既

5v0攻同6v咪一樣咁難
開亂數可能都要搞幾日
仲未計要搞球種遺傳

你LOGIN 左FB未?

佢收種黎做咩 唔係咁個制就搞掂架啦咩

一齊諗吓

未至於既
1日1隻真係比突
不過佢真係大貪囉

對面月神換位,卡比攻專自爆

其實閃固立多同蓋歐卡都幾柒
心鱗換我都唔想要

用我同你一齊諗出黎嗰隊啦

係囉,又無得面交

佢要10隻呀

閃蓋靚既

葉問

1隻我都懶得生何況十隻換啲垃圾滯銷code

滯銷我都無

真
自己想生隻新野玩都左諗右諗一輪先落手

無加一

我唔知幾時先生得完我想生既野

最近想生隻草既特殊受け
除左奇異花同新草主有冇人有推介

大菊花

錢神之花

悶 有冇咩打

皇家一齊打FF -2

ROYTLINE

頭好痛，不了

原來有花生
btw 我都有好多野未生

咁內傷同我打63/66？

換啦

如果出新game前生得晒就好...
不過人既慾望係無限既

我要after half hour
啱啱返到屋企食飯沖涼

好好好

我既夢想係生哂咁多隻閃

有冇人有4違火貓蛋種

好似有

你唔開台我唔打架

去pc拎閃毒龍氮咪要show game

係

7-11就唔使

唔quote了
你搵到同我講聲
我借黎用一陣就還

係咪開台

你係咪打

返緊宿舍

有
BTW生多隻4遺俾我

咁去711拎夠比fd算

小畑巴打😘

wifi要用3DS機 一日一次

我手頭兩部機3隻game拎到幾多隻?

去5日

X 5

咁我拎盡10張先算
留張比食蕉

十月有配佈我都會幫大家攞

開台未?

ok鳥

我都要

live?

我要打十個FF

你有無CODE先?

咁內傷先

有冇拉褲

mark低左

拎單打隊4p真係好好玩

今日比卡超收左好多人頭

一路生蛋一路睇FTV

拎蛋

垃圾比卡超

我粒星星

4P就係要單打隊
最憎人用埋晒d保護

佢咁慢用保護都係死遲1turn

又有
收左機 聽日拎

聽日見

我唔係單指染巴
我係講緊在座各位

逆轉一串2

靜電

Roy sir仲係唔係度

冇嘢啦原來未得

真紅又冇我份

你有冇多個TSV呀, 亂數list得1個 我而家剩係生perfect 5V, 得1個tsv唔中好正常

0604；3585

200幾粒打後等下啦

愛死你

二百幾粒seed定二百幾粒蛋先

有無我

有冇人有齊哂依度d人既tsv
想生蛋

風律巴55粒seed後有閃不過H28
你會唔會想要

見到有人拎3部iPhone 玩pkm go

為咗打神獸可以去到幾盡

3部咪算少

唔係要十個左右先打得贏神獸架咩

某啲神獸一個人隻抽都得

我拎粒石春都掟得死火鳥鳳王

我都拎3部3ds玩pkm啦

咁廢架咩

岩4倍

上年用感動岩秒殺瞪眼鳥

泡沫光線

蛋ofc

有就實有嘅, 非5V咁解啫

我要

roy sir最近嗰粒都要成2萬frame(600粒蛋左右)打後

有hyper training 呀嗎

唔夠金冠了

銀冠都唔夠
連bp都用晒

食飯撞到野生嘅哥達

影左相加拎左簽名？

利申：有同佢影相加親筆簽名獎品

10隻5v0A 5v0E 6V 蛋種
換一個銀冠

我要一隻對性格既閃寵就夠了

仲要4遺喎

1個銀冠換到幾多岩性格特性4V閃
你生幾多我換幾多俾你反正島bug換幾多都得

有閃位再算

總會有既, 睇下佢飛唔飛

要棄多過10隻蛋就飛

自己閃都會棄

自己閃要棄29粒都照生

唔駛棄29下話
距離10隻蛋前停一停, 睇下有冇得係中間每棄一兩粒=你final棄少N粒, 多數都幫你慳唔少時間

成班垃圾

通常我會同國/71性別生幾隻個frame就會掉到below 10

我有多3個日版USUM code 換閃佳奧加/古拿當
有冇人有需要

葵芳除左葵廣，有無地方好hea
Or可以坐低打下機

但我無十隻球種啊

日版USUM code

你用就垃圾
我用就一串FF四

我需要下一期獵人多啲

即係呢張 表達唔好

鋼Z皮卡丘

睇住大岡考獵人試先

幫我燒晒佢地

皮你老母

免費一張我要

hehe做人唔好太大貪

但我真係咩都冇

點畀你

whatsapp me?

tg: jillsis

點解嘅

仲有冇我份

放學再處理

因為跳嘅frame會唔同 計下數就可以減少棄蛋量

有呀尋晚都冇生

男定女 有冇夢特

國際孵黎
你比種我啦

confirm下1476你仲持有架嘛？

你百變咩國家

有啊

我冇6V得4V
但全部日本

要借俾你？我日英都有

睇下佢想要邊隻先

無6V百變怪玩亂數好唔方便

咁你有咩特別想要? 利申今輪生緊月球風妖

好似用10蚊就得

我晏啲比種同百變你 我想生女夢球風妖

10蚊只係面交費....

我比種你啦，都係vgc 野

send左

好 咁你再召喚我

係新都會廣場露天廣場修練中

小畑巴 我搞掂啦 最後都係血翼飛龍算 我要揀男個隻普特

時間岩岩好岩岩食完飯
4313-3608-7401 TNしゃぶ

風律巴慢慢
我發現我冇入過圓廣依家清緊劇情

0104 4314 8175 PM

邀左

一係你得就invite我啦

岩岩行開左sor

我三日飯錢呀

隻偵探又貴又容量大 內置sd比佢食晒

你隻寶貝龍CDS係V黎架嘛?
我未爆機睇唔到

ok

今日FF開唔開台比意想不到嘅可能擊敗

想打66有冇人打

拎得

已on

係時候打

多謝晒

拎一隻蛋就有好快姐
不過部機磨菇制壞壞地都唔知點搞好

鋼Z皮神

8粒蛋後到ff中獎
女S28
不過磨菇制壞到唔係好生到
你睇下有冇野想生

真係唔明
點解人地d frame咁近
自己d frame就咁柒遠

有冇閃符

已閃

冇時間整閃符

有冇依堆？

你有新隊

我本身就有齊小智成隊無限組合

開台未

一隻都冇
今日好眼訓聽日先算

比隻超能貓佢就得

一pair

大叻有3DS
PKM鐵定留守

我深信今年會出switch版

我咩都冇所謂
冷門為佳啦咁

瞓住大賺無理由唔出，最多又係未完成版

就算usum switch版
都至少賣返1M套啦

如果換3ds bank係咪可以轉過新機

你部舊機冇壞的話可以搬屋過新機

閃小貓怪有冇?

冇呀

依度所有人咪又係買齊雙版本
垃圾都照食

內傷可以拎蛋, siuba可以比種

聽日借隻6V唔係日本百變怪黎生比你

我無買um

還在
邊餅帶中

如果太麻煩就算啦
唔想阻住你生蛋

2251

我冇嘢想生
純粹睇下你地d frame遠唔遠幫手禁兩下

我呢

你高登名係咩
我唔知你咩tsv

係個list上的名係拉普拉斯變換

4隻蛋後快過ff
屌咩個個都咁近既

拿自己揀
你比種我我同你生

幾多物攻？有沒有夢特？

同時我們收到會員意見，指出封鎖會員後，仍會見到「Show Blocked User」字句感到同樣反感，所以將會推出「完全封鎖」功能；在「完全封鎖」會員後，不會再見到有關字句。

早晨

再見了

小畑我係0604；3585

我想問個新功能係咪實施咗啦
仲未見show blocked user講嘢

唔知
#453 衛藍•11 小時前

唔使返工咩

価格
79,400円（税込）

真紅 我個蛋位個體係點

卡比獸 背背龍
兩隻大公仔都係小智係橘子群島捉嘅

條女幾錢？

6v

604中獎呀
你碌上少少我post左張圖你揀啦

小畑巴唔可以咁縱容佢地比佢地選
求奇比出奇蛋佢地就得

你生蛋用usum?

你usum?

但我冇外國6v百變怪
點都係要同你地借種

內傷is shit

生強用sun

咁我要0速MMQ

你老味上次比你選生裙兒雞
等咗我成半日無得生蛋你先比到種我

FF 我想問打66放岩釘嘅巨沼怪可以點配

其實我冇所謂
冇嘢想生又唔趕
你地慢慢

個時係屋企 我又冇網絡部3DS又壞

我個隻 滑浪 岩釘 吠 呵欠
煩膠到震

感覺同河馬差唔多

砌緊路比隊 但好無力 啲寵太廢

再廢嘅嘢都有可能發揮到作用
照樣用先有愛

咁好有閃蛋派？

放低id咪有機會中獎

係呀 但弱點只有草 唔似河馬會俾水冰打

今晚試下打
一係巨沼三攻加岩釘 做半個攻手都夠用啦

砌炸 未生未練

信我, 派出奇蛋會方便過問佢地拎種, 手頭上有咩就生咩俾佢地就得
最多生之前check下佢地本身有冇個隻閃

今晚放

佢6隻有3隻係廢嘅點發揮

邊六隻
一齊度

巨沼
莎奈朵
大狼犬
美納斯
優雅貓
浮游泡泡
雪拉比

or果時就係用呢隊爆機
跟漫畫擺左隻雪拉比喺尾冇用到
浮游泡泡唔識用

小畑呢加ok?
我要特性2個行
男男 28 女女男

我俾6V sex toy同女mmq

我As都係用依隊爆機
改晒名做Zuzu Nana Coco Popo Ruru Mimi
仲要跟晒1男5女

my fc 0404 6854 3134

依家係學校
放學先

優雅貓/特性 normal skin/半血嗰粒樹果/impish(減C加B)
H252/B點到主流高速物攻確2(連埋樹果確3）/剩返A
下馬威/電磁波/last resort/-

應該可以派下膠

不過400族真係難搞d
有少少作為但都係廢廢地

優雅貓緊係用到普Z貓之手啦

上次比FF話貓手唔會有人用點知個個都用得好精彩

你隊嘢咁多其他怪可以落z點睇都唔比佢啦

其實就係得犬貓泡泡會落Z
另外3隻都唔係Z技為主好

又係我講
不過隻貓攻擊力真係好低
查一查發覺 mega袋獸既報恩都已經係佢last resort既1.5倍攻

因為真係你講

但係我唔明點解河馬使用率高咁多

冇野了 物耐唔同

始終有4倍冇4倍係有分別既
而且有天氣唔洗落釘硬拆一血巾 63咁快既環境多人用唔奇怪

H252 B196 A60
忍蛙/地狗冇brute force可以一戰
其他主流高速物攻attacker冇格鬥技嘅都可以
出場下馬威
跟手電磁波
之後last resort
然後就沒有然後

基本上見到河馬就會初手掉自殘鷹出去brave bird Z+brave bird搞掂佢先
比佢開始吹走就勁麻煩

Reference

天氣泡泡真係諗唔到點搞
另外5隻都冇天氣特性玩條春

點解我scan完cap pikachu可以無delivery man係PC入面
個問題好新手但真係無人企係度

你當mega巨沼死架

係島1個shopping mall拎 好似係
拎瑪雞亞絲娜果個npc

仆街 恥笑我啦
已經知咩事

睇返係問pikachu valley個工作人員拎

binc

係喎
咁problem solve
大狼犬比d奇怪Z佢奇襲
完

做晒嘢班大粒開緊會研究緊

好啊

好勤力呀，下次比你抄minutes

咩係minutes

啱喇，我地最鍾意比機會後生學野

Google la diu

Pkm要抄乜minutes

幫老細抄呀

老細要組隊

邊個係老細

抄低d簫巴未曾公開過的心得

100分既問題：圖上有幾多隻6V 4遺pokemon?

1隻都比多你

左邊滯銷就60隻
右邊呀蕭小姐就未報價

睇清楚d左邊至少有7張

六張炸喎

你再睇清楚d

咁70隻

我無10隻蛋餘

恭喜你答岩左啦

獎你一個code啦:
J724 7Z22 GNPN 2G2D

拎左同我講

咩黎

中咗馬，應唔應該課金俾蕭小姐

課比蕭巴啦

雖然佢唔係姓蕭

面交

我課俾蘋果買新ipad好了

唔交呀

資助我去台灣啦

仲記得上次睇aaron
見到蕭小姐同個人眉來眼去
嗰個人同佢講咗句嘢我聽唔到
但聽到蕭小姐答: 呢啲嘢唔可以係度講 唔可以俾人聽到架

食完飯
係咪比種

係 你有冇入我fc

咁姐係佢講咗啲乜

又話說果次我R5同R6都坐蕭小姐隔離
佢係咁偷望我個moon
佢應該心諗
唔撚係睇錯呀 17隊黎架喎打到31 /32

4313-3608-7401 TNしゃぶ

收到 等我轉到0604先

on了

屌我火牛壞左部機紅血左
我買返個火牛再搵你

有咩舉動 叫李老師搵我

佢moon實依度啦

今晚FF開唔開台

要火牛做咩

插電腦咪得

I HATE MOON

冇usb線呀
一係剪左佢自己整

你打我就開

繼續用下d平時冇機會用既寵先

我都用下d平時冇機會用既寵先

12蚊店咪有

呢加go la

Pokemon go?

砌砌下想砌小銀隊
但一隻比卡超就可以滅我隊

有架咩

想砌Green隊

我指game

Green隊太廚
關東篇果隊都還好
怪力九尾高超鴨

有呢樣嘢
但依家仲有得賣？

屌 明明鋼欖咁好用
ORAS用到依家
先30蚊

係lor冇人肯聽我地講
小畑巴去曉峰買啦

個個貪平 用一排就壞
我地呢d咪高質囉

4P4P?

john

j

夢特解禁

全世界同我開BANK!!!

有有特別波

銀行送無記錯係紅波

紅

紅白, 有ribbon

正屌你

真紅你生蛋係咩版本

usum

已影proof

話說聽日就代表公司出場踢閃電十一人

最後決定嘅move list係咁

1. 永恆暴雪V3
2. 百萬噸頭槌G5
3. 真．雪之天使
4. 微風步伐S
5. 餓狼傳說G5 (加多招遠射技 )
6. 白色颱風GX (counter shooting)

化身：劍聖蘭斯洛特
魂獸：狼

咁我遲下俾蛇紋熊你

紅白呀

可以改名

無神之手

不如改生火主

可以打埋roulette

我打

夢特御三家係open果陣用唔用得？

X2 想知

X3 好想知

根據rules 應該得

Btw 夢特火虎解禁
咁我隊四聖獸隊可以開始生了

邊四隻？

我改唔改變主意生虎好

R隻三主夢特蛋餘

屌 不過有絲帶算係咁

夢特火主...會唔會稱霸open

肯定
班班表示不高興

FF你點睇

睇咩？

依d小事自己決定啦

哈古龍 青龍
閃魔雀 朱雀
閃火虎 白虎
土台龜 玄武

雷電獅 中國隊黑獅子

仲有一隻諗緊

改變主意生閃夢特火主

奇撚奇

最後一隻係黃龍獸

咁咪電龍

電龍鬼係龍

應龍

今日突然解禁咁奇怪..唔通聽日個direct...

朱雀係火鳥

係direct 前配送
係唔係今次direct Pkm 部分就係講呢樣

大red唔會講呢啲小鋸鱷

等緊下隻REMAKE又跟漫畫隊

Usum switch 1080p 加強lag機版

阿羅拉圖鑑增加到500隻(無超能貓)

島scan開放七世代御三家及發現新的精靈(都係無超能貓)

蟲洞可前往不同世代的著名地方及捕捉當地稀有精靈(都係無超能貓)

呢d嘢留返一陣ff direct講就夠

笑到抽筋

聽日去
依家要溫書聽朝test完全唔識

FF幾點開台

老時間啦

半個鐘後你ok?

Ok呀 啱啱沖完涼食緊飯

打咩

ROUTLINE

3-0 ROY SIR (4:0,2:0,2:0)

你ROUTLINE隊野係難拆

P.S.我都係用ROUTLINE隊

66啦當然
now on

之後4P霸位+1

或者我之後先join
打下fifa先

用晒d冷門寵先

ff人呢 fftv呢

小畑 毒貝比唔使預我
我地下執到code

今日比FF屠殺

唔開台有人想打我ok既
屋企有人要訓所以叫我收聲

下次想同大家打下
星日晚睇下有冇人

等你執新隊啦

順帶一提我一路話隻巨金怪古怪
因為佢最後個兩招係醒火同草繩結
草繩結都食到佢個特性效果架

學你地整d冷門野先

鋼Z比卡超?

方向唔錯
拎d舊冷門閃

話說今日動畫有伊貝Z, 唔怪得ingame動畫咁耐

附近無伊貝會點

強制進化到夠數

仲以為解Block咗Roy Sir

Roy 蛇隻痴線病會傳染

係咪未見過閃魔雀
屎雀鴨屎線咁嘅色喎

見到都打冷震

唔係講緊鳳王咩？

Roy sir 你篇遊記打完未？
出過個集合post?

有需要咩

遲啲應該到我出遊記 到時請多多支持

以為大家會明

咁凍打冷震都好正常

遲d有卡比，網球，太鼓，sp2 dlc，大亂鬥

又係大神
但今次真係可以畫喎

Switch出smash brother

出

原來係direct公佈
唔怪之冇聽過

完，出合集都ok

想問3ds改時間 會唔會影響vc水晶版個時間

NO

即係點都要等一日？

唔影響VC啊

(Show Blocked User - 天文台保安員)

南韓官網宣布
即將於2018年3月31日到2018年4月1日
在南韓舉辦的韓國春季聯盟賽「Spring Korean League」

在會場上將會以「現場紅外線」的方式
配信「色違毒貝比」

與先前在韓國冬季聯盟賽的色違固拉多、色違蓋歐卡相同
除ID與OT之外其餘資料與日本配信的相同

配信開始時間：2018年3月31日
配信結束時間：2018年4月1日

本配信為【全區 究極之日．究極之月】領取
一個遊戲紀錄只能領取一次

btw 韓版話會用另外方式再配佈, 應該會同之前蓋固一樣就咁入code拎

召喚毒貝比風律巴

you 5 direct inbox him

？

潔咪

？？唔明

正 好多event

買左鋼纜返黎
要生夢特閃火貓嗰個可以比種我

未放學

是咁的
話說今日專登遲起身唔搭shuttle
諗住自己搭車去巧遇囡囡一齊返工
當我去到小巴站又真係比我見到佢
又同到佢打開話閘子 唔似某user成日齋吹
佢就話佢個新同事同佢講
話行過見到我成日係到上連登
然後就係到偷笑我

我想問咁多位巴打
返工上連登又有乜問題 點解會比人笑

利申 依家係公司廁所出依個Post

人地可能睇過連登仔金鐘老麥網聚個post

爬爬下舊post時突然醒起好耐冇見過竹心

MK

你講邊個,講清楚D

佢話棄驚，努力揾錢

10分）有人話內傷是Mk 有人話內傷是偽毒 試談談你的睇法

妖果班係mk啦
你有幾何見到毒撚係敢出街

BBG是MK FF是偽毒 而我什麼都不是

已食完飯你ok就叫我
順便拎你隻sexy toy生埋比ff你介唔介意

A3 話自己什麼都不是

A for alone

燥

9點,唔好早

報左

可唔可以今晚打電話搵ADWIN

提佢去洗手間

原來初賽都係BO3

32人

波基拳真係有人參賽架咩
我好懷疑

VGC64

波基拳先有機票拎?

FF去打,去打FF

FF唔好,唔好FF

比我想像中早
FF住得咁近就好啦

BO3先係pkm嘅精粹

花名打嘛？玩下都好呀

我都認同既
買定支2L蒸餾水先

BO3少雞偷好多
利申: BO3渣渣

報左名先算

幫我買埋

係咪確定唔會有抽獎

要借種問我

FF my bff

有冇夢特火貓種多

返到

on左你invite啦
TNしゃぶ

唔見你

做咩off左

唔係火貓?

有人會送俾我

你唔係要S0迷Q咩
依家咁S會係V黎
同埋比兩隻英文玩咩

係咩

你唔洗S0我就用我隻6V心波迷Q生架啦

同我換返日文sex toy
btw mmq單打用

on左你invite

已邀

唔同左名既
係咪你黎架

係呀

我照生架啦

做陣assignment先

open撞中midterm

星期日midterm我剩係諗到poly ama

橙

我會打埋你嗰份

喂換返隻英文sex toy黎
我搵我自己種同你生快好多

拒絕少30次

要VV28VVV女迷Q嘛?

yes

playpokemonhk唔會

pokken 真係好淡

巴打仲要唔要？

所以冇野抽唔好插我

你同ff拎得野

on

等我一陣
我invite你

?

睇唔到你

有個問題想問
報名果陣要填真名
咁萬一到時抽到要直播 , 係咪一定show返我個真名

你睇唔睇到我

直播可以唔show 全名
不過上台前 同工作人員溝通下

我睇緊書

i see

按錯

隻sex toy唔要?

到時個個都叫自己呀roy

如果係我我唔會想叫roy

again

叫哈力馬龍

第三個名?

吓
咁咪即係要特登輸

roy sir...

如何個length夠長出到Roy L is Hard Plastic的話都仲可以考慮下

報左名

閃了

報錯pokken

咁玩埋啦

有蛋拎

要考midterm,下午黎睇下算

係咩科來

打死左島神的話打次聯盟後會唔會復活 ?

會

今日好靜

d偽毒星期五晚出哂街

係街 夜d再搵你

拿仲唔比我講中
真係出哂街

中同又炸彈人

block ff

有無得vgc同pokken一齊報

Hk open洗唔洗預早報
定到時去到報就得

分開填咪得

有位剩先接受現場報名嘛

咁幾時要報hko

屌啱啱先知開始報
我會唔會報唔到架

依家已經報得

辣殺game應該唔會有64人報

又有幾個on9問題想問下

1. 手動換寵後 , pkm的特性會係全部手動換寵完成後先結算速度再按次序發動 , 定一上場就即刻發動 ?
2. 場上某pkm帶著精神種子 , 然後同時手動換上lele同bulu , lele比bulu快 , bulu比隻帶著精神種子的pkm快
精神場地發動後 , 會立即active精神種子 , 定係會按速度俾bulu發動草場先 ?

1.後者
2.一變場就會食

1. 上場
2. 只要場啱，就activate 即係要注意先換相關場，再換種子持有人，如果自己做double switch 就速度快個隻換Tapu 另一隻換種子

原來係咁
好彩問左先 , 冇上到場先柒

點都柒唔過另一個十七碎

我又有問題想問

1. 如果我方開左光牆 koko用電招打落自己友到
光牆會唔會減半

2. 如果我方換入格拉格拉 場上嘅koko用電招咁會唔會觸發到避雷針 定係果round都仲可以用電招打落指定target

係咁的話
假如自己double switch , 自己場上兩隻同速 , 咁係咪一定會係左手邊果隻換左先 , 定咁on9會抽速 ?
另外自己double switch同時對方都換 , 3隻嘢都同速 , 次序係咪要抽速 ?
抽速的話係抽一次速(即贏左果個player換先) ?

......

抽速 pkm就係運game

3隻嘢都同速就完全random lo

即使剩係自己double switch都抽速咁on9

當然，所以砌隊同速係一件好on9既事

1 真係唔知，按道理應該減到，但光牆雙打係減1/3
2 就有人答左你

對於內傷的第2條問題 , 下面有條片可以參考下

我都有條gif解答到自己
唔該各位

我想問姓何個位玩家點解要咁做?

佢係未想讀人出電招,再吸走人招電?

定佢隻格拉係特攻型,想加佢特攻?

都係唔明,格拉點解要用避雷針特性?

用其他特性唔好咩?

原來有片睇

滑奸奶

喂鞭夠屍啦喎
就睇你班友會唔會到時係台上做柒事

我做左

雙保不過得左
利申:上場MSS直播用電Z打左人地換入黎既地雲

過埋今年Open之後應該無人講架啦

柒巴仲整理緊成功報名玩家list
咁夜聽日先搞啦

做旁述(講波佬)的確好似講錯野,D人都唔會咁記得PLAYER(球員)做柒野咁

染巴可唔可以留意下我成唔成功

加油,努力,唔整埋,無飯食

失敗乃成功之母

我覺得你真係整隻特攻格拉黎玩會唔錯

今次OPEN 去到台上用到就可以洗底了

整啦,用啦

我有諗過水Z格拉格拉

冰暴風雪Z屠龍啦

最衰冇連續電招
如果唔係幫格拉狂升C一野車死對面

poke拳有成26個人報名

竟然有63人報左vgc

尊重呀唔係遵重...

未知FF有無報

咁我應該係63

屌roy蛇嚇鳩我

好多人DQ左啊

去fb reply提佢

搵唔到FF個名
佢今次專心做旁述

屌全世界都知我幾時生日了

無咩?

你的生日真特別啊

達哥:IPHONE生日快樂

鬼叫你自爆自己係第幾個

鬼知姐一半唔姐一半咩

雖然都好過上年知道晒原來成班人都係17歲

幾時出完全封鎖呀屌

其實剰係公佈次序Play! Pokémon ID可唔可行

其實外國都係出全名，只不過唔會show個人資料

i see

今日講左好多次i see

id - iu呢？

依家先見到會派夢特三主

膠名我會無視要求

唔搞會比人插

出pkm id 先危險
個ID 重要過你個名

vgc竟然一晚full左
今次又會咁熱烈既

以為有機票？

張機票
見到好似好伏 染巴出唔出黎解釋下

有咩咁伏?

召喚成功

我又唔明

唔係得pokken有機票 vgc冇咩

因為citywalk想推pokken

唔見catho7報波基拳

要

貓巴究竟去左邊

今晚有無人開台

男3V錯項4遺O唔OK
OK的話留FC

其實波基拳人氣如何 冇買

可能俾隔離屋隻橙色貓轉學了

花名我又要
0404 6854 3134

要027574998744

尋日有閃蛋果陣你做乜唔生

3110 4536 6297

3110 4536 6297

On左圓廣
我ignだぶりュー
hehe同Huey巴得就邀我

加左 我叫KW

佢又黎料

ok online中

做喵

見你咁耐未邀啱啱邀緊你

想曬我閃 ? 冇咁易

多謝晒Huey巴

多謝爸打

花生準備

巴打你太厚禮了
反而有d受唔起

佢搞到成件事取消就唔慌唔花生

明顯我曬瑪夏多

唔算好厚禮wo

球種4遺4V0S對項啱性格啱特性喎
係咪唔小心俾錯左我

hehe係咪有種比我生

係但未生
要等roy蛇on至有種

蕭小姐唔會放過佢

倉底仲有一隻

花名係咪有火貓派

有無人話比我知點解蕭小姐咁憎冰九尾

積怨啦
話唔定都好憎我地

可以幾肯定蕭小姐唔憎所謂高登班人

邊個冰九尾？verxxx

少左個>打<字

我仲諗緊上次siu小姐先同verxxx有講野

積怨已深，好多件事先搞到咁

仲有
等我半個鐘左右

不過同我果隻相比你果隻的價值高好多

我仲記得siu小姐呢個名第一次出現post，應該佢地第一次有衡突

印象中係唔知咩老任活動，siu小姐打贏小月，之後小月叫個fd用佢餅帶同加佢隊野打siu小姐，又係後面出口術，之後贏咗siu小姐

咁講我都有d印象
個期好興用人地帶黎打架嘛

係9龍唔知邊度
出ORS果時,我地都有去

染巴你個陣都有去架咩
我仲以為sm前都冇見過你

出口術先係重點
之後唔洗講啦，話siu小姐黑魔法，又想同tcpi告狀，佢地班人又成日咁大聲屌siu小姐廢同蠢，佢一定有聽到
依家siu小姐有機會仲唔捧打落水狗

幾廿歲人成班小學雞咁

其實唔止，蕭小姐當日有去任天堂Facebook投訴過
小月在某群組煽動啲人去Facebook罵蕭小姐
利申：仲keep住個訊息

想問有人有夢特性御三家的蛋餘嗎？

即刻有隻小學雞飛出黎

有無人可以寫返個hkpkm年史

做乜咁話bbg
難得佢蒲頭

貓巴相認一刻我點會唔係到
不過我只係記得有
殺烕,大便,首神 貓巴係到,之後仲去左KFC?

果時有人問我地拎EMAIL(係小火 )

好難寫架

慘

bbg躺著也中槍

SBT

剩係得火貓
要唔要

要
巴打幾點得閒？

有次真係打完去KFC食雞
係依次？
但我又唔覺你 有大便佢地我又冇理由唔係度架
媽呀好亂呀

求先咪覆左你
依家On ?

依家 ?
3110 4536 6297

我諗係,可能果時FF未進化
冇留意到

你好似無加我新機
4914 8831 5227

好似未
3110 4536 6297

但佢依家都係17歲未夠歲數進化

FF咁正，邊有可能留意唔到

keep住17歲咪唔會學班叔叔嬸嬸玩明爭暗鬥

花名我on了
可以邀我嗎？

平衡時空

冇存在感的FF

同內傷換緊
搞掂邀你

今日早起身又開左機
決定開亂數生下蛋先

唔搞政治，唔玩小圈子，只玩學生妹，請投1號FF一票

內傷你呢隻都整埋球種

謝花名

請支持FFF團黨
明天請投FF一票

基本上阿羅拉果20幾隻都齊球種架啦我
差d魂銀要指定時間捉嘅寵未收姐

我地係 十七聯

笑死人

jk momo

真紅巴係唔係到
你前日比果隻蛋係tsv係咩

試到了 thanks 已閃

ff得唔得閒拎埋蛋

VGC18 Midseason Showdown 5 Singapore
Pokémon Ultra Sun/Ultra Moon

一開就見到地狗跳出黎

左邊條友搵筆寫低d咩

仲有Matthew 同 Justin 親切既singlish 旁述

場上所有資訊lor

想問一下
有人有夢特性水主蛋餘能給我嗎？

以為打開比賽會背到

你冇bank咩

咪玩啦 我差唔多係全港因爲比賽毀滅最多紙張既人

當你打BO3嘅時候就要寫note

我第一次無寫note所以就出事
係bbg面前比美納斯屠隊

bg有無報名打open

BO1都要啦

專門有簿寫

唔見佢個名

每場打完要交紙哦